舉報罪犯 你我有責！

支持警方嚴正執法

大家有咩網上比人恐嚇呀果d 唔該拎證據出黎

我屌你老母死黑警 選擇性執法

快啲去舉報
保護班cctvb女記者

快 好驚呀宜家

仲有無巴打有其他證據呀？

哇又姦又殺

暴徒

呢個係咩聯署

可以點舉報? 想盡公民責任

佢公開人地張圖wor 係唔係可用起底罪拘捕佢？

真係好撚驚 點算

好撚不安

好不安

刑事恐嚇罪添啦

哇，佢言語令到我心身受到傷害，極不安

根本好多警察EQ好低，俾佢地陀槍係不智，叫佢地返大陸。

煽動罪？

煽動暴動

可以點算

舉報罪犯
你我有責

push

其實樓上咁多case，有無人真係報過案？

不安

嘩 堂堂大導演 公然煽動暴動

利申 本人深藍絲+愛國 淨係想幫警察捉罪犯

好懷疑佢係董生講既策劃者

人地有800個人報，我地有無？

請問咁多位差人 宜家有晒證據 幾時拉人？

去報啦，警察唔會上網自己搵人來告

推

你唔去報驚，點解人地要理

點會無

幫手推

報左好撚多次 黑警唔撚理

俾資料記者朋友，話警方選擇性執法

親身去有無用？

立場 蘋果記者幫幫手

搵記者

push 到有記者報

推 做個良好市民

佢影響力好大㗎

個記招一開完,私癮專員個邊D電話好似俾人輪姦禁響

真？

成班啱啱放監
女姦男殺16架屌你

16年

我好不安

16年又點 犯左法唔洗拉？

估下姐
個記招講到好似SHARE少少資料講D咩都犯法,
實大把人嬲嬲豬拎藍C警犬既留言舉報

根本唔會理

PUSH

刑事冇追溯期限，佢1916年講都照告得

告佢老母！

香港公安死全家

小心比人告

sorry, 香港公安犯法真係唔使拉
唔記得邊隻公安高層: 不能網上每句說話都去查

點解冇人提過69個三百幾人俾狗起哂電話同瘋狂騷擾

克警hack人tg起人電話有冇犯法？

Push

Puah

<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度

好撚驚

仲有兩個上網煽動人炸警署同衝入警署嘅警務人員

仲有無其他罪犯可以放上黎？

推 一齊舉報 教唆他人違法 扇動暴動

香港公安死全家

不過班香港公安會告我咩？